親共的都是一班飯桶、寄生蟲(5:10起看)

2018年3月11日中國十三屆人大全體會議通過修憲，更改了中國大法，取消了國家主席任期制，習近平可以做終身主席，我們重溫一下這一歷史事件。(5:10開始)

大會結束後，美國之音(VOA)訪問多位人大代表成員對事件的睇法(包括范徐麗泰)，他們都是避而不談。由一班寄生蟲來做人大代表，是人民的悲哀。(5:10開始)

看到這班貪生怕死寄生蟲，就想到了今天香港於(反送中)運動中發聲的一班權貴、商家、高官、校長、建制飯桶等，如出一轍。(5:10開始)

到支爆就會大難臨體各自飛，香港人最好儲多D外匯
學好外語，有備無患

所以依家衰到要喪權辱國咁係國慶前買美國大豆，收割民企補返閱兵同買大豆條數